# 每週會議紀錄

## 6/20
+ 履歷總覽大概完成，圖片框的大小調整利用拖曳的方式
+ 模板三進度差不多
+ 需要改的地方：編輯的履歷總覽、從主頁到新履歷的連結按鈕、瀏覽時換頁的呈現方式
+ 剩下的模板地方再微調就好

## 6/13
+ 模板五的圖片框調整討論，設計者問題整理中

## 0606

+ 舊履歷功能教學影片完成

+ 模板存檔完成，刪除按鈕調整中

+ 模板三時間序列的文字框要給它一個按鈕能夠換頁面

+ Draggable 拖曳物件再研究

  

## 0523

+ 模板有些不確定的可以先紀錄下來，然後繼續其他功能的設定，不確定的先擱置

  

## 0509

+ 切圖模板說明，按鈕切換的部分還在進行中

+ views 的部分可以參考舊模板的

+ 圖的部分還在催

  

## 0502

+ 照片上傳容量會不夠，用嵌入的方法改善

+ 提醒使用者不要含敏感資訊，因為會上傳到一個空間

+ 測試可以先創一個新環境，函數自己設定，然後實作在src資料夾，

+ 目前Erd和class diagram 完成

+ 完成帳號匯入功能、改密碼功能進行中

  

## 0418

+ 處理keyword 跟list 
+ ERD處理完畢
+ Class diagram 下次要完成
+ 下禮拜開會停一次
+ 5/2要開始實作

